［核彈］點解侵侵要封鎖在美微博及we chat?

點解要ban?

1. 所有人，不管中國美國人，在美所有溝通訊息傳達中共監控系統。
2. 留美華人主要中文平台，內容受中共嚴重監控，使用者思想被控制及扭曲，被灌輸極端民族主義及敵意訊息。
3. 透過平台，國家機器號召中國人反對不利其政權的任何人或組織，擾亂美國公眾秩序，製造社會矛盾。
4. 政府操控言論令入美籍華人難以融入美國多元社會，長遠造成社會分裂。
5. WeChat/支付寶用家之間在美國使用微信支付的人民幣，而不用法定貨幣美金交易。
6. 帶動其他先進西方國家反思其影響。

點解冇人提過？bam weibo/wechat 對美帝會有乜野其他正/負面影響？巴絲一齊集思廣益

勇武後援，食腦救港

因為兩樣野都係中國人圍內打飛機用
一言不合就bam柒你
咁有咩好講？
文化不相容前題底下
放兩邊嘅人係到嘈交？

想用wechat/微博反殖民美國？

所以侵侵應該立即封鎖微博/訊，美國班大陸人立即收皮

呢個係影響世界既決定

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

仲有抖陰

推

我冇能力，希望有人可以帶起Twitter/Reddit 宣揚呢個idea

其實你依家講緊係psychological/information warfare. 同big data同social psychology有唔少關係 可以去google scholar search下 外國有唔少research係做緊呢樣野 eg Cambridge analytic...

多謝巴打，會努力查字典！

做埋petition可以嗎？

美國🇺🇸帶動，影響歐澳加

出緊去！行動配合思考

實行網路堅壁清野，趕絕0.5及極端民族主義